［大細腳］左右腳相差幾多

左腳大1cm 算唔算誇張

買大啲鞋定買細啲

大

右腳43 左腳42